遲啲世界應該分開兩類國家

一種係herd immunity國家
一種係零確診國家
兩類國家嘅人唔可以去對方境內

中國國家
非中國國家